誠哥 IQ 其實去到咩程度 ？

一早將資產撤晒資出海外
《逃犯條例》完全唔關佢事
2017年11月賣中環中心，又係神操作
果陣正值大牛市，恆指衝到上2萬9千8 歷史高位
果陣個個都笑李嘉誠 on9

依家睇返
李嘉誠d 操作真係痴撚線
誠哥 IQ 究竟有幾多

就算你話誠哥有team人收料 收風
都要佢肯信，肯採用，肯實行至得
再講啦, 你估其他有錢佬冇請team人收料 收風既?
但偏偏誠哥得誠哥先有呢d 操作

關IQ乜事
不如話佢交際好,收風快過人

年幾前
馬雲仲鳩笑李嘉誠走下坡
演講叫人唔應該再學李嘉誠
依家真係唔知邊個笑到最後

其他有錢佬冇既

抵你做窮撚

睇群開邊班人
+X一早放眼世界,佢D朋友係美國班大大佬

你估香港班地產佬一直只係互相圍爐

識人好過識字

叻過你老細大陸

哈哈哈 小朋友

唔係佢高
係其他人特別低

連登小朋友 以為睇市可以計到出來

佢大把內幕料啦。。。

咁都要佢有咁既智慧去選擇群埋咩人
你無可能無視IQ呢個point

係咪你自覺得自己IQ高
但又冇相應既社會成就
就怨自己唔識人咋

我唔信其他有錢佬無囉
點理解d料就另一回事

你冇就唔奇
但其他有錢佬冇既

Iq=智慧

Ok

有=/= 一定信,所以分到上下
同埋佢比其他有錢佬就更加親近共產黨啦

拿 點都有d關係

連商業社會都未識玩學人搏人咀

不如你又講下IQ去到點 先計算到貿易戰會行 美國會攪華為?

唔知邊個弱智啦
幫手解釋下?

連商業社會都未識玩學人搏人咀
不如你又講下IQ去到點 先計算到貿易戰會行 美國會攪華為?

神乜撚嘢操作

得啦
知你IQ高 可惜冇社經地位成就
社會欠左你啦

所以佢咪有智慧分到邊d真邊d假
到最後都係1q

Sor 原來係咁

我講返我既論點啫

小朋友,反搏唔到圍爐自娛

又諗起一齊跑步個笑話

成個連登加埋都唔夠誠哥1%

叫智慧，唔係iq

點解唔可以係因為佢放售所以先跌
而唔係佢知道會跌所以先放

誠哥洗閪咁醒咩，幫佢個啲全部都係精英，你估誠哥一個自己諗呀？

有料個d唔出聲 無料個d嘈生曬

咁佢都係領頭羊

劉邦唔洗識打仗 有韓信咪得

你呢位小朋友麻煩上堂練好啲閱讀理解再嚟上網

迷花同疤狗都係弱智

操作？！

佢有咁講咩唔係只係講時移世易 唔好諗住複製李嘉誠點樣去成功

其實佢並冇預知未來 只係係控制未來

而家就真係唔知邊個唔識閱讀理解啦

就算唔撤，習仔都唔敢搞佢啦

佢代表嘅係成個香港，國際地位數一數二

李嘉誠司馬懿級數

李嘉誠咁有智慧 想佢長命健康
反而想呂志禾條奶共廢老仆街

做首富係有原因

Donald曾俾人秋後算帳誠哥都知咩事啦

屌你老味咁多人幫你收風加上佢就係市場大戶，有一定操控市場既能力，點會唔知2017年11月就快見頂?
再講賣中港資產登仔都見到大陸唔掂何況呢D大戶?
你應該問咁都唔識做個D資本家到底IQ有幾低!

MQ,IQ,EQ,AQ,DQ,FQ,MQ,WQ,SQ,HQ

人有好多商數嘅

正常智商都知馬雲點會公開去話誠哥走下坡

咪又係黨借馬雲把口鬧李家誠

收風係其次 誠哥最勁係揀到啱嘅情報同啱嘅對策 香港大把富豪都可以好似誠哥咁收風 又唔見佢地有誠哥咁成功 差距就係依度

佢有野心食返以前管理我地既英國真係好撚痴線

馬雲：李嘉誠時代已過去
「這是互聯網時代，不再屬於李嘉誠了。」

Source:

不如話佢英國多熟既朋友
所以先有料有資格去玩

一早有曬劇本啦

笑誠哥
方面佬共匪一野收佢皮啦 笑人

不過長和股價跌到$74-5. 樓主點睇？

香港有邊個有錢佬同國家主席握過手？

李嘉誠玩潛規則果陣你連粒精蟲都未係

佢同江派咁撚fd,收料收風都唔係佢條team去做啦，唔驚俾人洩密咩

佢個仔就算啦

睇0012 / 0003 升左幾多

誠哥其實有部時光機

誠哥係未來人

誠哥有幾醒幾識做生意呢啲你地討論
我只係想講，可唔可以唔好濫用IQ呢個名詞，好多突出既表現其實同IQ無直接關係

在共產黨市場下做生意，Political Risk係好大，只係其他商家佬唔識野吧

Link?

下...佢由鄧小平開始同中共每一代嘅領導人都有交情
佢同香港個堆仆住做中共狗嘅有錢人唔同喎，依家係人地搵佢，方向唔同

上面有新聞link

我當時夠賣嗮啲股票喇，轉咗少少円喇，不過我IQ高冇人知啫

操你老母咩
乜撚野操作？
行為/行動呢兩個詞語唔撚識？

人做keeper 佢做keeper 做到佢咁臭串

到最尾咪又係要嘔返出黎 (根據SEC 披露）

李嘉誠果然係薑愈老愈辣

中國潮州人屈機

誠哥只係無時間
比佢回春30年真係長實 微軟都玩晒

IQ 係 intelligence 智慧係Wisdom
誠哥係智慧
而有智慧唔一定要高IQ

如果李嘉誠係一個政治冷感以及討厭政治既人，
李嘉誠會有今日既成就嗎？

我諗諗下都覺用智慧黎形容誠哥妥當d
謝更正

奶波魔魔好波

唔關佢智慧同IQ高唔高，係笑佢d人短視啫

佢就想係賣出去啊
佢啲股份係俾人夾走嫁
佢依家都走唔甩

羅致光條友都160 IQ，咪又係入政府做狗

其實你明唔明我重點係咩
香港四大地產商都係中國祖籍，唔知港豬崇拜緊咩

其實誠哥一早係港珠澳大橋諮詢個時第一個反對，之後應該覺得中共會搞佢所以先徹，亦都之後淋病黑佢面個一幕

馬雲連幫誠仔奶屎眼都未夠資格啦

江湖傳聞話馬雲以前唔掂，喊著跪係江澤民面前求佢打救，之後先咁掂

上兩三星期好似都有討論過
尼個唔關IQ 事，係關乎睇將來睇得有幾準
係預判個方向次次準確 + 做大決定早人幾步，好肯定唔止一步

中環棟野遲多幾個月實冇尼個價/冇人肯接

講緊一棟咁有價值嘅大廈，起碼早一兩年已經部署緊點賣，傾都分分鐘傾成年，又要組財團接

中間個逃犯條例橫空出世 商家佬都屌緊嘅時候 誠哥乜事都冇真係好恐怖嘅預判

我估有啲料真係得佢先有，其他有錢佬無

李+x 內幕料 =華為既後台

李嘉誠都走
其實香港真係漸漸玩完

果陣個個都笑李嘉誠 on9

邊個夠膽笑

你地到底知唔知iq係乜野黎

雖然班中產富商賺錢個陣就不問政治
睇住啲惡法推 幫手維穩
但佢地有事都一定要撐
得罪講句 如果商家佬死
香港人一定生不如死

可唔可以唔好用操作
好撚支那

誠哥係未來人黎

誠哥堅係好勁，建議唔識佢嘅人，可以睇下呢篇文「我的好友李嘉誠」。

李嘉誠係江澤民隻白手套
自從習小學雞上場起勢咁拉江派
你係江派嘅人遲早實搞你
仲有佢同習更加有私人恩怨

所以佢先一早撒資
再加上佢一早係外國有業務放棄中國都仲可以
大部分富豪都靠中國搵食邊有咁易走
唔好神化佢好唔好

操你老母作

笑親誠哥o個 d 蝗國暴發戶
無一個有好下場

李嘉誠呢d一定唔係收風/收料之後做野
好多時係佢本身對世界既認知比其他人高, 先可以打出咁勁既操作

李嘉誠真跑了

講左好多次佢有針喺共產黨

關iq咩事

傳傳下就當真嫁啦
大家都咁大錢點會無啦啦挑釁人
當馬雲傻嫁咩

或者咁講：佢就係風。

有無諗過其實所有野都係李+x操控出黎

由誠哥撤資果刻開始 香港已經冇前途可言

談到李嘉誠，他說：「李嘉誠在他那個時代，真的很不錯，但現在已不可能出現另一個李嘉誠。」
講得冇錯喎 制度 政府 環境都唔同
明明馬雲幫緊後生一代發聲喎
d富二代先成日話以前點點點

根本佢返大陸投資一段時間後,已經發現俾大陸d細官當狗咁撚

最撚好笑係佢捐錢起果d大學,而家上左岸,想除撚左佢個名

所以一早走緊佬

覺得佢做得最好係
表面對中共奉承
但做既野說擺明唔撚信你死支那

撒咩鬼人地商人 邊到有潛力賺多d咪去邊
佢地內地仲大把業務喎

樓豬依啲真係典型腥港豬 (無豬瘟)

人地四大家族夾手夾腳吸左港豬三代血， 養活佢地自己十代子子孫孫， 都仲可以當人地係聖人， 日日拎人地嚟打飛機。

奴性難改

on9 , 生意人係以盤生意既利益為重

你估佢真係為左憎支那而撤資 ? 你有冇咁撚天真呀 on9 仔

兒登仔真係兒登仔

社會經驗 人生經驗不足既小學雞
先會不斷神化 一個人

正如佢地鍾意kpop, 就會神化啲泡菜歌手一樣道理

撒極都大把業務啦 邊個話佢撒
和記唔係同華為合作咩

神你老母操作大陸仔

佢肯搏肯賭
有本錢輸 其他有錢佬無膽

個個有錢佬投資都係博嫁啦
只不過香港少人留意其他有錢佬者

調返轉咁講，如果誠哥未撤資佢會更加關心香港，佢出多兩句聲表個態商界甚至成個香港唔知幾多人會跟佢立場
咁香港都未必會陷入呢個局面

關咩IQ事，直頭預知未來

操咩作

知道習大大走毛魔之路就知出事啦

又吹奏啲人渣

李+X 係香港話事能力冇以前咁大
佢自己都知大陸係有咩政治方針
當佢知道人地強硬要食住佢上做香港最大
佢要走人個名義就係唔做主席 結束佢係香港話事既責任

唔係淨係李嘉誠, 好多有錢佬都一早發覺唔對路, 係呢個世界唔係淨係香港. 2008 年 QE 之後 再加上歐洲債危機, 全球中央銀行簡直無限印錢.

iPhone / Smartphone, 可以話救左全球經濟嘅其中一個最重要元素. 釋放左超大量購買力加生產能力. 雖然暫時冇乜人講但係我相信經濟學家10幾年之後睇返應該都會認同, 智能電話衍生出嚟嘅互聯網科技同數碼資產總值而家超過幾萬億美金. 令到呢個原本好多人難以理解嘅 Bubble 延長左咁多年. 2014 其實誠哥已經試過縮手, 之後都係非常之觀望態度. 再加上佢一早知道政局不穩定, 走得到嘅咪走囉. 英國 / 英鎊 長遠投資黎計點都好過中國香港. 有得走佢唔走?

李嘉誠同長實嘅作風不嬲都係穩健 / 務實 / 嘅態度. 風險管理可以話係非常之好. 呢個其實係關乎性格問題, 同IQ冇乜關係. 所以如果你睇返咁多個有錢佬嘅資產增長, 其實李嘉誠都唔算係最叻嗰啲. 但係如無意外當呢個浪冚埋嗰陣時, 李嘉誠亦都係最大機會屹立不倒嗰一個.

有無片睇

其實同共濟會有冇關？

李嘉誠在他那個時代，真的很不錯，但現在已不可能出現另一個李嘉誠。

記者標題黨黎
下次睇下內文先

光明會

一個信共產黨，一個唔信嘅分別

依啲人幾成功都好, 為富不仁, 詐乾香港人勞動力, 賺到最盡, 一啲人生抱負都無, 永遠唔會尊重依啲人

佢iq幾多就唔知，但佢可以撈到今時今日咁，就證明佢醒過一般人好多。其實只係諗下佢點發跡就已經知。（人格定當別論）

但算唔到英國脱歐

誠哥有線人係中共高層

好明顯係香港一眾Insiders當中，佢就係話事人。只能夠講佢IQ一定異常高；單論執行力，判斷力係世界頂級。

幾時有邊個笑過誠哥on9?

係啊係啊咩都關iq事

啱全部都係iq

識到華為嘅後台，都要有返咁上下iq架

識做內幕交易都要有返咁上下IQ架